一覺訓醒，發現所有人都講緊另一種語言

我有一日起身，行出房門，見到我成家人

我: 細佬: 家姐: 媽: 老豆:

我 : 早晨!
細佬 :ewjroi43jrio34jqmoiefmwoenpr9u3o4qhefieluqhfi
家姐 89324uy8743thoifuadnfj9qnjf9q34h9u
媽 :TYGUHIJO^%I&T*Y(*&^%$E%^RT&YUHI
老豆 :FTGYHUIJO^&TTY*U^&T*234324#$%^&UIrew
家姐: %R^T&YUIOPJHYG%^R&GYUHuyvusiGBHJNKWS
媽: $%^&YUHIJ768uiojuytfygUHIRDTFYGUH

然之後
我痴撚左線

我 : giuhuihr$^%&*(%^&YT^%&*Y&%$E^&@@#REWD
家姐: &IUOJjiyTFYU@I@&EGUHIhhgtrFYGUI!@^&*(#E#$
媽: TY&U*IOUYTGYUHI@JO@*U(IROKIJEUHFJOHUO@E
老豆: %^R&*UOI@#@HEUIHYTYUIOUT^&YUIO@JWUWIHD

你由1997訓到2047?

ewrjio4jti34j5j4optk&#$#(*RYI*#(OIEHIUWHUIRGHJKSDNFKGF

樓主小學幾多年級